關於五十至六十年代小朋友被捉去祭旗

大約係當時起橋起隧道
有啲小朋友非建築商捉咗去揼落海祭旗
一嚟用嚟獻祭畀嗰啲水鬼
二嚟話咁樣可以令到嗰啲橋同埋隧道更加堅固

有冇多啲相關資詢

未聽過。。推。。

google塞豆窿

塞豆窿

打生樁?

好恐怖

係 聽聞嗰時起紅隧好多細路唔見咗

搵唔到香港

打多幾隻字
都市傳說就好多

諗起孫明揚做教育局局長果時比人叫阿塞王
塞豆窿之王

打生樁
要一對童男童女喺橋頭

呢個香港以前有試過

唔記得邊棟商廈
個老細好撚迷信
捉左個細路打生樁